有無人覺得動畫係會睇壞腦

雖然好鐘意日本
但我都有咁覺得

唔覺

支持樓主去搵連狗執咗動物台

唔係針對日本
而係針對動畫本身
大部份都係流於垃圾內容
為左唔想俾人覺得內容平平無奇
故意加插你隻狗都會明既人生道理
為左強烈刻畫出角色既痛苦同悲哀
往往就係加返啲你既朋友瓜左啊果類
咁我想問同中學生作文啊婆中風入院有咩分別

cHinG你都黎咗呢台

下？哦。

趣味就是撚狗

銀魂本身個作者個腦都痴撚線
睇個啲人全部都on99
利申：由中二追到而家，覺得個腦壞撚哂

認真，覺得最有腦既都真係死亡筆記
層次嚟講個劇情暫時諗唔到有咩野作品超越到呢套

其他都係一味既熱血，咩野火影海賊真係追唔到了

我都係由中二追到而家，覺得個腦壞撚哂

不過我係追AV

睇黎樓主個腦都壞得幾徹底

你專揀d垃圾/套野本身係比小朋友既動畫睇姐...

吉卜力個啲幾好

好多動漫出發點都是日本毒撚角度